<發大財> 又出包！韓國瑜備詢再答非所問 幕僚慌「打PASS」超大聲

又出包！韓國瑜備詢再答非所問 幕僚慌「打PASS」超大聲

〔即時新聞／綜合報導〕高雄市長韓國瑜上週五才因答詢不停跳針「發大財」，一問三不知，引起不少噓聲，沒想到今（6）日接受市議員黃文益質詢時，又好幾度差點無法回答，還要靠幕僚大聲打pass才過關。

根據《三立新聞》報導，高雄市長韓國瑜今日面對質詢，民進黨議員黃文益問「高雄市政府這次在春吶中扮演什麼角色」？韓國瑜再度牛頭不對馬嘴，回應道「我們就是非常非常的歡迎來到高雄」。

黃文益接著問：「你是主辦單位或協辦單位？有給什麼協助嗎？」只見市府幕僚們開始大聲打Pass，韓國瑜才勉強回答「指導單位」。

過程中，高雄市觀光局局長潘恒旭也在遠方不停「小聲」提點，但聲音連在記者席的現場媒體都能錄得一清二楚，還被黃文益調侃「局長，你坐太遠了啦，你應該坐近一點，你這樣講太大聲了」，接著黃文益再質詢「市長，你預估這次活動帶來多少商機？」話一出口又見幕僚馬上手忙腳亂，急忙要求後面人員「遞小抄」，韓國瑜再度雞同鴨講，回應說「吃是一種，餐飲是一種，伴手禮是一種，所以要整個去統計」，根本沒有正面回答。

粉專「只是堵藍」也在臉書分享了這段質詢影片，笑說「根本就是草包一個」，網友看了也紛紛留言表示「史上最好電的市長，正常質詢就能電爆他」、「看來每個議員都可以好好修理草包一下了」、「這傢伙到底怎麼選上市長的」、「話唬爛又來了」、「他除了懂每天吵發大財外，他到底懂什麼」。

G持草包瑜代表國民黨參選總統

教主講兩句

發大財

自己選出嚟咪自己受返囉

「他除了懂每天吵發大財外，他到底懂什麼」。

外遊+請假

我成日都覺得佢傻傻地，又似道友
基本上咪又係龍心，劉馬車之流

我都係咁睇
真係唔明點解佢咁都當選

選佢啲人要搵窿捐

條友根本無能力做市長 好好地留係北農做總經理咪算囉 而家又柒又身不由己咁

支那傀儡

上星期喺台灣玩順道見下台灣朋友，同佢哋講起韓國瑜選總統有咩諗法？！而佢哋真心覺得韓國瑜會帶領佢哋（台灣人）走出國際，經濟更好，唔會似香港咁嘅所謂回歸中国（因為隔住個海無咁易回歸）

足見台灣人智商同視野有幾高

又唔會無能力，話晒都做過北農總經理幾年有成績，
不過係心紅，唔肯靜心做野，安安份份做好高雄市長，所以不斷柒出宇宙

個台灣朋友仲要都屬於年青一群（30歲）
我無去點同佢哋討論，只係好簡約咁講：韓國瑜如果做咗台灣總統，台灣正式回歸同玩完，我以香港人身分嚟忠告。輕輕帶過呢個話題，因為佢哋真係唔理解，可能未發生，所以覺得唔會發生嘅事

本省人定外省人？

你台灣朋友住邊忽?
有次我去台北旅行, 同啲人傾下計, 想八下佢地對總統大選有乜睇法
屌問3條友, 全部都係答佢地唔會去理會呢啲
所以話有投票權有撚用咩, 成班都政治冷感豬嚟
小學破處, 誣告強姦呢啲就表表者啦

發大財囉

錢出去 人進來 高雄入棺材

住新北